{"question": "아 요즘 눈에 들어오는 남자가 없네", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_0", "_source": "ko_moral"}
{"question": "뉴스 나오는 것만 봐도 그렇긴 해", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_1", "_source": "ko_moral"}
{"question": "그래 니똥 굵다", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_2", "_source": "ko_moral"}
{"question": "안사는게 아니고 돈이없어 못산다고 해야지 이냥반아", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_3", "_source": "ko_moral"}
{"question": "먹을 생각만 하는 돼지련이네", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "ABUSE"], "intensity": 1.8, "id": "ko_moral_4", "_source": "ko_moral"}
{"question": "진심으로 빨갱이 무력 적화통일 믿는건가 ㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_5", "_source": "ko_moral"}
{"question": "초등생 임신시켰는데 집유라니 ㅆㅂ!", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["ABUSE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_6", "_source": "ko_moral"}
{"question": "어 한번 벗어봐 네가 입을만한 옷이 아니야", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "CRIME"], "intensity": 1.8, "id": "ko_moral_7", "_source": "ko_moral"}
{"question": "응 니네 부모님이 더 불쌍하다", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "DISCRIMINATION", "HATE"], "intensity": 2.0, "id": "ko_moral_8", "_source": "ko_moral"}
{"question": "한국인이 테러조직에 가담했다는게 사실이야?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_9", "_source": "ko_moral"}
{"question": "지거국 합격생의 절대 다수가 입학포기... 지방대 엑소더스 심화.", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_10", "_source": "ko_moral"}
{"question": "저 여성분은 여름에 시원하겠다", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_11", "_source": "ko_moral"}
{"question": "자네처럼 빽도 능력도 없는 친구들은 술도 잘먹고 알아서 길줄도 알아야 이바닥에서 살아남는다고.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "DISCRIMINATION"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_12", "_source": "ko_moral"}
{"question": "너가 그럴 성적은 됐었냐..? 고딩 때? ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_13", "_source": "ko_moral"}
{"question": "얼른 박아줘", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_14", "_source": "ko_moral"}
{"question": "바닷가에서 태닝하려고 하는데 괜찮겠지?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_15", "_source": "ko_moral"}
{"question": "아 극혐이다 더러워 표현이 ㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE", "CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_16", "_source": "ko_moral"}
{"question": "대한민국 코로나 변종은 3인 이하와 이상을 구분하는 인공지능이냐?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_17", "_source": "ko_moral"}
{"question": "무개념 갑툭튀 딸배들 때문에 내가 심장병에 걸렸어.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["ABUSE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_18", "_source": "ko_moral"}
{"question": "이대남들은 얼마나 멍청하면 #@인간및인간집단.인물.정치인.남성#을 뽑는거냐?", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION", "CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_19", "_source": "ko_moral"}
{"question": "소방공무원이면 엠생 살겠누", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION", "HATE", "CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_20", "_source": "ko_moral"}
{"question": "또 쇼하는 거지. 뭐가 또 거슬렸대?", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_21", "_source": "ko_moral"}
{"question": "ㅋㅋㅋㅋ냅둬. 저거 아니면 무슨 낙으로 살겠어", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_22", "_source": "ko_moral"}
{"question": "나이도 적잖게 드셨는데 다른 사람들 비판도 수용할 줄 알아야지", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_23", "_source": "ko_moral"}
{"question": "아역배우인줄만 알았는데 언제 저렇게 컸데", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_24", "_source": "ko_moral"}
{"question": "솔직히 #@# 미만 잡이다 ㅋㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_25", "_source": "ko_moral"}
{"question": "맨 앞에 앉아서 밑에도 보고 싶다", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["SEXUAL"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_26", "_source": "ko_moral"}
{"question": "코로나 확진자 절반 이상이 1년 뒤에도 후유증 있대.", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_27", "_source": "ko_moral"}
{"question": "백화점 구경가고 싶네. 당신은 왜 백화점가자는 소리 한번을 안해?? 내가 뭐 명품이라도 사달랄까봐 쫄았니??", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_28", "_source": "ko_moral"}
{"question": "에휴, 그런 생일 파티에 왜 가냐?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_29", "_source": "ko_moral"}
{"question": "사고나서 너는 죽으면 혼자죽지만 임산부는 2킬이잖아 ㅋㅋㅋ 600원 안주려고 하는거임", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_30", "_source": "ko_moral"}
{"question": "네 눈알을 이 나이프로 찔러버리기 전에 밥이나 조용히 드세요~^^", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["VIOLENCE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_31", "_source": "ko_moral"}
{"question": "안에서 새는 바가지 밖에서 줄줄 샌다", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_32", "_source": "ko_moral"}
{"question": "그게 한남 종특이라는 거야.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_33", "_source": "ko_moral"}
{"question": "게이같이 생기긴 했어", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE", "CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_34", "_source": "ko_moral"}
{"question": "아무튼 충청도 것들은 이래서 뽑으면 안돼", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_35", "_source": "ko_moral"}
{"question": "잼민이가 길가에 개미들이 줄 지어서 지나가는 거 보면 가만히 못 놔두고 오체분시하는 거 보면 세상은 영원히 야만성에서 벗어나지 못할 것 같음\\", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_36", "_source": "ko_moral"}
{"question": "저분은 이미 자신감이 뿜뿜하신분이네", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_37", "_source": "ko_moral"}
{"question": "니 머리에서 쉰내 난다. 좀 감고 다녀라", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_38", "_source": "ko_moral"}
{"question": "진짜 여자들이나 배달부들 운전하는 거 보면 화가 나기는 해", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION", "CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_39", "_source": "ko_moral"}
{"question": "그냥 우리랑 기본적으로 달라", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_40", "_source": "ko_moral"}
{"question": "저렇게 단정한 치마 밑에 검스 완전 좋지.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_41", "_source": "ko_moral"}
{"question": "맨날 신곡 나오면 좋다는 애들은 뭐냐 ?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_42", "_source": "ko_moral"}
{"question": "일반인이었으면 돌 맞을 실력인데 장애인이라 봐주는 듯", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION", "CENSURE"], "intensity": 1.8, "id": "ko_moral_43", "_source": "ko_moral"}
{"question": "한번 단둘이 비밀 놀이 해봐ㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_44", "_source": "ko_moral"}
{"question": "너는 얼마나 잘산다고 그렇게 얘길해", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_45", "_source": "ko_moral"}
{"question": "악플 읽으니까 기분이 많이 나쁘기는 하네요", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_46", "_source": "ko_moral"}
{"question": "중국 노래는 좋던데", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_47", "_source": "ko_moral"}
{"question": "어쨌든 지가 방 안 옮긴다는 건 지도 다른 애 코골이는 듣기 싫다는 거잖아 ㅋㅋㅋ 진짜 뻔뻔하다", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_48", "_source": "ko_moral"}
{"question": "근데 왜 그렇게 영혼이 없이 대답을 해?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_49", "_source": "ko_moral"}
{"question": "니가 무슨 머리로 주식을 하냐", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_50", "_source": "ko_moral"}
{"question": "돈 거저벌려는 벌레들 개한민국에 버글버글한 거 인제 알았냐?", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["VIOLENCE", "HATE"], "intensity": 1.8, "id": "ko_moral_51", "_source": "ko_moral"}
{"question": "원래 이런데 왜 시비거냐", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_52", "_source": "ko_moral"}
{"question": "차라리 공휴일로 지정해 주던지 하지", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_53", "_source": "ko_moral"}
{"question": "야 2030이면 이미 부모인 애들도 있을텐데 아직도 가정교육 탓이야?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_54", "_source": "ko_moral"}
{"question": "토착왜구는 그냥 일본으로 꺼지거라", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE", "CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_55", "_source": "ko_moral"}
{"question": "고생을 안하고 살아서 저 모양인지 좀만 힘들면 징징대고 난리도 아님", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_56", "_source": "ko_moral"}
{"question": "너는 뻣뻣하게 살다 굶어 죽어라.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_57", "_source": "ko_moral"}
{"question": "나같은 놈한텐 그저 꿈일 뿐이냐.", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_58", "_source": "ko_moral"}
{"question": "한국에서 장사하는 조선족들 다 중국으로 추방시키고 싶음", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE", "CENSURE", "DISCRIMINATION"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_59", "_source": "ko_moral"}
{"question": "아 담임 개틀딱련 또 비비 발랐다고 질알이네 하 죽어라 제에발 !!", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "VIOLENCE", "ABUSE", "HATE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_60", "_source": "ko_moral"}
{"question": "니네집에 전시되어있는 명품가방들은 뭔데 ㅋㅋㅋ 이제 정신이 좀 드냐?", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_61", "_source": "ko_moral"}
{"question": "너 한 번 수준 높게 눈알 뽑혀볼래?", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["VIOLENCE", "ABUSE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_62", "_source": "ko_moral"}
{"question": "새내기라면서 임신해버렸네 그걸 또 글로 올리고 있어 참", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_63", "_source": "ko_moral"}
{"question": "음 그렇다면 가능은 하겠다.", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_64", "_source": "ko_moral"}
{"question": "여자가 아니라 메퇘지라는 용어가 있잖아.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE", "CENSURE", "DISCRIMINATION"], "intensity": 2.4, "id": "ko_moral_65", "_source": "ko_moral"}
{"question": "넌 제발 뭐 좀 하고 살아 찐따년아 ㅋㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "ABUSE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_66", "_source": "ko_moral"}
{"question": "#@인간및인간집단.인물.정치인.남성# 뽑느니 차라리 민주당에 표줄란다", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_67", "_source": "ko_moral"}
{"question": "걘 벌써 셋째 낳았다며?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_68", "_source": "ko_moral"}
{"question": "어휴 저 남자 눈이 시계바늘보다 작네 ㅋㅋ 어쩌냐 앞은 보이심?", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_69", "_source": "ko_moral"}
{"question": "한국어는 세계에서 가장 인간중심적인 언어야.", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_70", "_source": "ko_moral"}
{"question": "지금 경상도 과메기들이 힘들어하잖아.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["HATE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_71", "_source": "ko_moral"}
{"question": "오? 그럼 우파가 좋은 거고 좌파는 나쁜 거겠네 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_72", "_source": "ko_moral"}
{"question": "이런 밋틴자는 갈아 마셔야함", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["VIOLENCE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_73", "_source": "ko_moral"}
{"question": "진짜 개 따먹고싶게 생김", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["SEXUAL"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_74", "_source": "ko_moral"}
{"question": "왜 헤어졌는데?", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_75", "_source": "ko_moral"}
{"question": "남친이랑 헤어지니까 이제야 우리한테 같이 다니자 하는거야", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_76", "_source": "ko_moral"}
{"question": "니들이 먹는 커피, 니들이 신는 운동화가 어떤 노동의 대가를 받고 생산되는지 알아보고 소비해라.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_77", "_source": "ko_moral"}
{"question": "실제로 당하면 얼굴쪽 엄청 뜨겁고 손도 뜨거움 많이", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_78", "_source": "ko_moral"}
{"question": "이 유투버는 너무 예쁜척하는 것 같아서 꼴보기 싫어", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_79", "_source": "ko_moral"}
{"question": "너가 이런거 좋아하니까 주위에 친구가 없지 이 찐따야", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_80", "_source": "ko_moral"}
{"question": "#@인간및인간집단.인물.정치인.남성#같은 빨갱이가 대통령이니 나라가 이모양이지", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_81", "_source": "ko_moral"}
{"question": "야; 어떻게 사람이 하고 싶은거만 하고 사냐? 한심한 색희네;", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "ABUSE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_82", "_source": "ko_moral"}
{"question": "틀딱들 아니꼬우면 쓸려고 어쩌고 끼워맞추기 용어 ㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_83", "_source": "ko_moral"}
{"question": "미제 사건이 매년 한두 개가 아니야", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_84", "_source": "ko_moral"}
{"question": "남들 보는 데서 가래 뱉는 것도 진짜 미개하고 더러워", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION", "CENSURE", "VIOLENCE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_85", "_source": "ko_moral"}
{"question": "왜 그러셨어요? 충분히 감각있고 전에 없는 디자인이던데.", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_86", "_source": "ko_moral"}
{"question": "음주운전은 살인자나 마찬가지지 뭐", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_87", "_source": "ko_moral"}
{"question": "조립 할줄 아는거 맞지? 못하면 뚜드려 맞아 죽는다", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE", "VIOLENCE"], "intensity": 1.8, "id": "ko_moral_88", "_source": "ko_moral"}
{"question": "내가 너무 잘해줬나보다 버러지 후임놈들 뭐가 좋다고ㅎㅎ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["DISCRIMINATION", "HATE", "CENSURE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_89", "_source": "ko_moral"}
{"question": "ㅋㅋ 믿힌ㄴ이네 이거.", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["ABUSE"], "intensity": 1.4, "id": "ko_moral_90", "_source": "ko_moral"}
{"question": "대학에 꿈도 없고 인생에 답도 없는 애들이나 고졸 하는거지 ㅋㅋ", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_91", "_source": "ko_moral"}
{"question": "#@# 살다가 #@#로 이사했는데 사람 없어서 좋더라", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_92", "_source": "ko_moral"}
{"question": "말 안 듣는 애들은 패야지", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["VIOLENCE"], "intensity": 1.6, "id": "ko_moral_93", "_source": "ko_moral"}
{"question": "하는 것 마다 다 왜 그 모냥이냐", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["CENSURE"], "intensity": 1.0, "id": "ko_moral_94", "_source": "ko_moral"}
{"question": "나 시간표 짜는 중", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_95", "_source": "ko_moral"}
{"question": "아 ^^ㅣ발럼아 돈 좀 꿔 달라고 좋게 말하잖아 응? 좋게 말 할때 쳐 내 놔라", "options": ["True", "False"], "answer": "True", "types": ["ABUSE"], "intensity": 2.0, "id": "ko_moral_96", "_source": "ko_moral"}
{"question": "지칠만큼 지쳤어 손가락 하나도 까딱하기 싫어", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_97", "_source": "ko_moral"}
{"question": "어린 애들한테 그런 말을 하는 건 바람직하지 않아", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_98", "_source": "ko_moral"}
{"question": "어제 3년 동안 성관계 안했다는 이야기 듣고 너무 하다는 생각만 들더라", "options": ["True", "False"], "answer": "False", "types": ["IMMORAL_NONE"], "intensity": 0.0, "id": "ko_moral_99", "_source": "ko_moral"}
